求張敬軒演唱會19/6飛

跪求好心人19 $280 /$480 2連
請嘢飲 同車馬費

各位小心tg有條仆街呃人 啱啱比人呃咗千六蚊
果個人叫KK Wong 戶口姓劉 會話自己係澳門出差趕唔切睇所以放 大家小心